屌奶星指大d囡正撚到！

[img]
[/img]

[/quote]

熱門個post睇到
原來蓋清所言非虛

pish

見到我中同

指大壯元？

Me too
但佢中學讀書都唔係話差

麻友吊打all

屌，唔知$300有冇得幫手含下腸仔呢。

左上=香川

扮minions食肥婆

中間=gum

中間後排

吊那星 千奇唔好比女友讀呢間

指大發言人出現了

留名

指壓大學

指？

指what?

咁既質素
同含大差好遠

🤤